ASESORÍA JURÍDICA
* Registro interno (Informes o informes legales) -- Tramite Documentario -- Coordinandose
* Buscar que decia el informe, colocando el nro.

* Poder judicial, de notificaciones
Nro. de Expediente
- 3 tipos
  - Ministerio Publico
  - Poder Judicial
  - Arbitrajes
  - Invitaciones a conciliar

- fases del proceso
  - Preliminares
  - Intermedia

* Expediente judicial electrónico (Sistema externo)
- url o enlace

* Registro de demandas judiciales (Sistema Externo) (enlaces)
   Informamos que está como cosa juzgada y debe continuarse con el tramite pago

* Agenda Interna


